黨媒01串侵侵俾土耳其封霸氣信係小學雞，贊習腫果封

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，係關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

黨媒01

垃圾網媒

Mr. President, good afternoon

Xiangganglinyi